有冇類似Rick and Morty嘅卡通推介

重睇左兩次
好中意呢TYPE咁痴線又唔尷尬嘅卡通
S4又唔知幾時出
有冇其他野睇住先？

Bojack算唔算

唔知係咪未入戲肉，第一集我覺得有少少尷尬，就有冇再追了

之後好好睇
Mr pickles呢?

Bushworld adventure
幾似

睇過啦

可以試下
THX

adventure time

總之記得唔好睇final space 真係會生尷尬癌

史上最差差館

尷尬喎

Disenchantment
新野